有無已經過左去既人教下BNO點入境?

利申先, 小弟去過英國。

如果我同一家大細去英國, 入境時得我一個有BNO, 但我想申請LOTR比晒全家人, 咁我係入左先去Home Office搞, 定係過境時係 border 搞?

有無人已經過左去?

你用bno 入
屋企人用特衰入
到英國搵地方住半年，下年一月先開始申請lotr

知唔知兄弟姊妹有無可能申請到lotr
定父母先算

我兄弟都有呀...所以我唔理LO...佢地唔想走...唔理啦...我帶老婆仔女走...我老母十五十六咁..

父母應該無咁易一齊走
希望有機會帶埋啊哥家姐果類走到

點解你有你亞哥家姐無呀...你父母係咪唔錫佢地只係錫你一個?

因為唔係香港出世...當時未拎到

下年一月就直接申請新visa啦，個memo寫明LOTR要係border搞，成家一齊搞。

In exceptional circumstances of high dependency, other adult dependants of a BN(O) citizen applying for the visa may also be eligible at the UK Government’s discretion, considered on a case by case basis.

搏唔搏自己諗